係起級市場做壽司師傅，你問我答

請出手

賣唔哂D 野會去邊

邊間?

係咪有對像，做緊兵

d野污唔污槽架?

我通常收左工夜更d超市職員搞

係...但個個癲婆黎
話佢靚又唔係好靚
但唔知點解就係吸引住我

你條女識穿越時空？

點入行？ 有冇做過其他壽司舖？

佢係唔係去過北海道?

講真個句我地香港人個d都好乾淨
見過d大陸狗師傅唔洗手就整

你識整玉子燒？

除咗起級市場，仲有咩級市場？

唔自爆

咁請唔請學徒

我有對象 但無女朋友
同埋邊有人識得穿越時空㗎

有冇睇二月廿九

未來既我係你條女既男朋友
死心啦

佢話係....你地點知？

依家嘅我仲未識
但你信我
將來，我一定整到好好食嘅玉子燒俾你食

識唔識開魚

有無見過三文魚有蟲？

我個妹係咪覆咗你

有冇偷食

仲有超級市場

係唔係有個細妹成日去溫仔

Tg？

瑜加衝個本書？
都好出名但冇睇過

唔好講笑啦 部機就專業

啲魚生會擺幾耐？

燒味壽司

幾錢人工？

在某足球聯賽， 每一球隊贏取一場球賽得 3 分， 和得 1 分， 而輸得 0 分。 該聯賽的 冠軍隊作賽 36 場且共得 84 分。 已知該冠軍隊沒有輸掉任何一場球賽， 求該冠軍隊贏 取球賽的場數。 (4 分)

幾時會轉到壽司店度做

抱歉請無視小弟嘅無知
想問下依家食壽司呢種生鮮食品有冇安全隱患
如果處理不當會不會相比熱食容易中肺炎

利申：啱啱下午食左壽司被家人屌

唔篤佢灰?

講兩句英文黎聽下

你係ryan?

俾心機

要阻止個會長做D咩計劃

月入幾多？

Same點讀

點條明路你聽
辭左而家份工
搵間日本餐廳學下師
包你事業同愛情上都有得著

你依家響日本？

撞到個痴線婆話係未來識你未

黃昏中的巴黎有咩咁好睇？

幾時去北海道實習

撞車死左？

有冇見過有蟲三文魚？

你個妹係咪好撚黑心 成日ig唱鳩人？

Royal級市場

三文魚日文係咩

之前有冇做過其他廚房？

間鋪係咪會播好洗腦嘅歌

都食左啦

學徒幾錢人工⋯辛唔辛苦

3x+y=84-----1
x+y=36-----2

1-2

3x+y-(x+y)=84-36
2x=48
x=24

最後答案24!

幾時隊冧香川先生？

㗎仔超巿？

係咪成日玩wasabi壽司？

不如我教你
利申：都係做壽司

你係Ryan？

你咩意思？

2日

點解禁難食？

我都想問學識整玉子燒未？Yeesa 2月29有事？

好細 有個妹有個啊媽

屌相認po

巴打又新po

兩年後

Hi Ryan

識唔識彈結他？

滅左口

same...same......

Sam....sam

降cup市場

14500

咪玩啦 單b

你宜家整啲玉子燒好唔好食？

點解....

幾多歲？夠唔夠用？

好易

點睇個經理成日鬧你

有啊 點解你地會知

係咪每日特價時段都有同一條女搶唔到壽司？

其實好睇師傅嘅食物安全意識
通常而家一定要帶手套+頭巾+囗罩
任何野食一打個乞嗤落去實死緊

死左又點覆你

X
84-x
X(3)+84-x(0)=84
X=24
5**

好似係

無

起左樓主底，佢尊容：

唔會 肺炎就算熟食都會有

鮭(sake)

做咩要隊冧人

你仲唔係Ryan?!

要不是我激一激你 哪有女

有玩過仲賣左比個客
而家我個腦成日諗住個客

好多影迷

唔係工場入貨既咩？

我都一把年紀

見到你條女俾帽你戴

會仲會加料

晚上好 食左飯未？

識
但無彈好耐

Ryan兵

師兄有無認錯人？

係咪識彈結他

三十幾啦..養埋個妹就唔夠

同四季酒店比啲壽司唔係咁好食

請加油

無計 鬼叫個同事咁貪玩

係 我有特登留一盒比佢

賣唔哂係咪可以員工自己食

為咗愛一個人你覺得你可以去到幾盡

開盤樓主遲下會受到老細賞識，叫你去北海道實習學野

岩岩食左百佳壽司

低級市場

余家聰幾靚仔㗎喎 你對佢有冇興趣？

會自爆唔答

講緊viutv二月廿九

今日日期係咩？

你個名...好熟悉

應該可以

樓主好出名咁多人識你

你...識我?

成個星期冇見佢啦

我唔知
但如果呢個係命中注定
我願意接受

我都打算去日本餐廳到做

點解成日喺自助洗衣店出面食燒賣魚蛋

2017年3月20

會唔會死係北海道？

有無諗或者試整啲奇怪野食
例如鹽酥雞壽司，咖哩雞壽司

因為係必經之路

樓主咪話我唔提你 你命中必有一劫
不過記算過到個劫 你條女個心唔會再得你一個

做野有無戴手套
唔戴手套係咪應該乾淨啲，戴左乳膠手套 自然唔會洗手/酒精抹手,咁摸過其他野污糟嘅話 病毒又會喺乳膠手套較耐時間

肯去學永遠唔怕遲
之前係日本都有個年齡係我兩倍嘅人一齊學la

會 但係我保護到我中意既人而死
我此生無憾

點揀乾淨既壽司？有無得睇
係唔係每日越早買越好？

巴打識唔識整魚生飯蛋糕

阻止個條友去做野咪得law
同佢講你唔做就無事架la

一齊返屋企食呀嘛

一日會用好多對手套
明你問乜 我地每2個鐘消毒一次

整過...但係...我無送出去

呢個真 我明明就毒撚一個..

真係慘

你專業搞笑呀你

光復香港下一句係咩

專業嘅壽司師傅？

Hi 我係Yeesa

信唔信有人識穿越時空？

我如果要昏迷一年 你會唔會等我

樓主之前係咪上過網台講嘅神秘野？
個網台吹到勁撚誇張

點解有咁多個你
你係未來穿越返黎？

做超市好定放題好？

我先係

Yeesa

等 一定等

我信啊

結衣bb同特朗普結婚？

係咪做緊兵兵

放心啦 你唔會死
會長死

爭鮮定超級市場既壽司好食D，我爭鮮派既

中大哲學

你鍾意會長多啲定yeesa多啲

咩啊 而家2017年wor

收到風樓主阿妹比人狙擊緊

巴西龜

聽講yeesa比抄歌神band個主音屌過 係末真？

同frd玩 入咗凍櫃 病咗？

唔係

detail plz🙏🙏🙏

凍傷左

巴西龜唔會離開會長

有無同同事講要有返專業師傅既架步？

我發現樓主都幾得閒，一日開五六個post

我識穿越，你識唔識？

有 你點知？

兵佑

今日好似唔止

明明記得樓主開live個陣無咩點講野

起級市場

我上youtube睇完都識啦，咁廢既你

有無諗過學整玉子燒？

直頭無

Rich

有無係醫院食個張GIF

有料

你之前係咪上過個咩神乜學會度開live？隔離個平陰直髮女仔好靚介紹下

miss explanation , 3marks

Jonathan同Fiona近排點？

陪我食住魚蛋先

點解你仲提Fiona...

仲未有gif睇

Ching要驗眼

二月廿九

你係指樓主?

sor未追到
幾時拍續集

好有動感

樓豬想幾時再挑戰辣辣壽司

再俾人捉到就冇得撈㗎啦
到時點供細妹溝會長?

供細妹
溝會長

飲醉咗去搞會長有咩感受？

二月六九
二月碌鳩

斷左片

你係咪因為壽司鋪唔請先做超市???

第一時間都諗起兵佑

買唔買得過？
(衞生程度)

點解你咁好命識到Yeesa

咩係起級?

個妹幾大

壽司仔😢

b

你信唔信命運？

我識你個妹
佢好串

幾時同個朋友表白

整d咁難食既壽司出嚟你好唔好意思？

一click入黎頭一個回覆就見到啲咁野

日資？

食親你煮嘅野都肚屙

女朋友搵6萬蚊一個月...自己搵得21k...好自卑

佢轉左工做學徒冇21k

翻工成日使唔使著住水鞋

起底啦 幾個膠po都上熱門

另一個po又話21k

五個

仲咁多人推

其實上熱門唔係我控制...
但你自己睇下我開個個將軍澳live post
完全無人覆 但娛樂post就追住覆
自己諗下點解啦

不如分享下ryan啲柒事

部機就專業

千祈唔好去北海道，你會出事

點解死嘅唔係你，要係會長

收到幾多刀片

我都想問 快啲有續集啦

成個post都係二月廿九

你係shy?

邊間有大陸狗

留級市場

識唔識摺紙鶴？

遲下推拉師全面進場

樓主係咪叫Ryan?

樓主點睇香川先生

咩節目嚟？

答案係....李斯

做乜同家聰上床

一個壽司師傅的日常

D蟲常唔常出現

你遲啲會有車禍 有冇興趣買返份保險？

嘉嘉先係最正囉

For goodness sake

我記得細個百佳8-9點就開始20蚊十舊
個時窮又未有爭鮮好少食到壽司
好鍾意夜晚去買

搭車有冇帶安全帶？ 驚你之後撞車

魚樂無窮

你係咪叫Y仁

係撚佢條女

樓主整啲壽司好難食 投訴過好多次

你整出黎嘅壽司怕唔怕識自己笑

城市論壇

啲魚生料用咩地方嘅貨?

點解係goodness sake
其實係鮭(さけ)

你支結他係咪走音？

而家生存緊邊個平行世界?

識整玉子燒未

係支那師傅俾人滅口定係你俾人滅口？
可唔可以講下邊間有支那人？

即係超市部壽司機？

唔通你就係嗰個癲婆

二月廿九？

Ryan？

Push

咁都唔靚

幾時減價？7:30 第二次係幾時減？星期六日有冇？

依幾個月壽司銷情如何？
多唔多死貨？

你係咪識寫歌？

有都煮熟曬

我係聰聰，你記唔記得我

我跟YouTube 學做咗兩次就識整

Royal級水蜜桃壽司

屌 一開始真心膠咗
利申：唔睇電視

Lm

最想知既答唔到
垃撚圾

樓主 多謝你
雖然好無聊 但有返追229既感覺

人工幾多？一日返幾多個鐘？一個月幾多日假？一年al幾多？

有邊樣野你一定唔會食

係唔係（當奇）做

有冇客人食完走去搵經理， 話要親自見下個chef?

築地？

你老味好玩唔玩玩wasabi，仲要成盒壽司件件都大大pet
痾撚到我七彩

邊隻魚壽司成本最貴?有無諗過會賣埋海膽壽司?

幾時去你鋪頭食飯

正

有幾低級

覺得你寫既歌好好聽
希望你可以比啲勇氣直接唱比搶唔到壽司個女仔聽！

入嚟就係搵呢個回覆

我識你個妹，你問我答

起級市場係咩嚟

你個妹啲戲屎撚到仆街點搞呀

想食玉子壽司
點睇你呀妹，日日比人屌

宣傳po

入嚟為左睇依張gif

你同余家聰有路？

樓主叫Ryan?

你係咪兵佑 你話我知

拉

好撚臭